驚見！呢半段係唔係床蝨嘅屍體！

今日起身見到 之前根本無發現有眼見到嘅屍體證明 但都有比嘢咬 終於發現呢條屍體 想黎呢度確認一下

你食咗半條？

你食左心穎？

佢食咗我

睇埋你個咬痕好d

似係斷開

有啲似

聞落下有冇惡臭？
有=係

有d係patpat同大比下方 已經消左好多 但岩起個陣好痕 依家去r佢都會痕

落下？

呢種痕係可以一直R R撚到損曬

聞落有冇

呢d會聞落咩味

床蚤咁大隻？
會唔會係甲由屍咋？

同埋比嘢咬完個陣會好似蚊咬但係硬硬地同埋見到一點紅色

屋企未見過小強 同埋小強應該唔係咁嘅樣

咁深色睇落又唔似床蝨
利申 以前中過招

似係

上網睇圖有深淺 深色應該係成年個d

咬痕update 大比 內側 雖然依家唔突但係一r又痕

你不如快啲檢查下床邊同枕頭
佢哋好鍾意匿埋喺嗰到

會好大陣木味

枕頭檢查左無

個床本來都係木身